%
% Farbdefinitionen nach dem Corporate Identity Design der OTH Regensburg
% Stand Oktober 2015
%
\ProvidesPackage{OTHR_colors}[2015/10/01]
%
\RequirePackageWithOptions{xcolor}
\usepackage{xkeyval}
%
% if fuer blackFont-Option
\newif\if@doBlackFont
\@doBlackFontfalse
%
%Optionen
\DeclareOptionX*{}
\DeclareOptionX{blackFont}{
	\@doBlackFonttrue
}
\def\@currentDepartment{OTHR}
\DeclareOptionX{department}[OTHR]{
	\def\@currentDepartment{#1}
}
\ProcessOptionsX*\relax


% [ type ]{ model-list }{ head }{ tail }{ set spec }
\definecolorset{cmyk}{OTHR}{}{grau,0,0,0,.50;schwarz,0,0,0,1.00}
%
% Fakultäten (Grundfarben)
\definecolorset{cmyk}{Fak}{}{%
AM,.03,.03,.15,.20;%
A,0,0,1.00,0;%
B,0,.60,1.00,0;%
BW,0,.90,1.00,.20;%
EI,.60,1.00,0,0;%
IM,1.00,.80,0,0;%
M,1.00,0,.35,0;%
S,1.00,0,.90,.10%
}
\definecolor{ZWW}{cmyk}{.20,0,1.00,0}


% 1. Arg: Basisname der Farbe
% 2. Arg: Farbe von der abgeleitet wird
% 3. Arg: Schriftfarbe
% 4. Arg: Kontrastfarbe
\newcommand{\@createColors}[4]{
	\colorlet{#1}{#2}
	\colorlet{#125}{#1!25}
	\colorlet{#150}{#1!50}
	\colorlet{#190}{#1!90}
	\if@doBlackFont
		% wenn die Kontrastfarbe nicht weiss ist,
		% so darf sie auch bei blackFont nicht weiss sein
		\ifnum\pdf@strcmp{\unexpanded{#4}}{white}=0 %
			\colorlet{#1FontColor}{black}
		    \colorlet{#1ContrastColor}{white}
		\else
		    \colorlet{#1FontColor}{white}
		    \colorlet{#1ContrastColor}{black}
		\fi
	\else
		\colorlet{#1FontColor}{#3}
		\colorlet{#1ContrastColor}{#4}
	\fi
}

\newcommand{\@createCurrentDepartmentColors}[1]{
	\colorlet{Accent}{#1}
	\colorlet{Accent25}{#125}
	\colorlet{Accent50}{#150}
	\colorlet{Accent90}{#190}
	\colorlet{AccentFontColor}{#1FontColor}
	\colorlet{AccentContrastColor}{#1ContrastColor}
}

% OTHR Farben
\@createColors{OTHR}{OTHRgrau}{OTHRgrau}{white}

% sonstiges
\@createColors{IPF}{OTHRgrau}{OTHRgrau}{white}
\@createColors{ZWW}{ZWW}{OTHRgrau}{black}

% Fakultätsfarben
\@createColors{FakA}{FakA}{OTHRgrau}{black}
\@createColors{FakAM}{FakAM}{FakAM}{white}
\@createColors{FakB}{FakB}{FakB}{white}
\@createColors{FakBW}{FakBW}{FakBW}{white}
\@createColors{FakEI}{FakEI}{FakEI}{white}
\@createColors{FakIM}{FakIM}{FakIM}{white}
\@createColors{FakM}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{FakS}{FakS}{FakS}{white}

% Laborfarben
% FakAM
\@createColors{SappZ}{FakAM}{FakAM}{white}

% FakB
\@createColors{KNB}{FakB}{FakB}{white}

% FakIM
\@createColors{ReMIC}{FakIM}{FakIM}{white}
\@createColors{LFD}{FakIM}{FakIM}{white}

% FakEI
\@createColors{LAS3}{FakEI}{FakEI}{white}
\@createColors{DK0PT}{FakEI}{FakEI}{white}

% FakM
\@createColors{LBM}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LeanLab}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LFT}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LFW}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LMP}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LMS}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LRT}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{LWS}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{RRRU}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{RST}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{CEEC}{FakM}{FakM}{white}
\@createColors{FEM}{FakM}{FakM}{white}

% FakS
\@createColors{IST}{FakS}{FakS}{white}


% current Department
\@createCurrentDepartmentColors{\@currentDepartment}

